球會黎講 拜仁其實真係賤格得黎又霸道

正宗屎忽鬼一個
人地問佢地d球員 寫佢地d球員新聞
又話要出律師又剩
成日口臭仆街 懶係轉會勁
根本恰鳩其他德甲球會
又扮晒大條道理 幫德甲留星
但次次都賤價買 有免簽又一定唔放過
又成日挖d小恩小惠出黎講 拜仁幫晒德甲
對住外國球會就狗咁 50m送比里昂
當自己德國班球會契弟 恃熟賣熟
有咁低價壓咁低價

歐決前公佈買多仔d人 好似係葛斯？

now or never

聯賽邊個對手勁就買邊個主力
卑鄙得黎好有效

球會嚟講，拜仁都算係最撚賤個批

巴塞皇馬咪又係咁

巴塞買到C朗，皇馬買到美斯

買唔到唔代表唔賤既，只係拜仁做到姐

德國人賤就真，個撚個仆住去拜仁度
德意志人睇唔起其他國家，好少見佢地頂級球星出國而唔係死去拜仁

所以拜仁咪仲賤過皇馬巴塞

盡收德甲人才
咪又係年年比西超輪大米
比皇馬撚狗咁撚
30m買走卻奧斯

佢地咁廢我先唔會酸佢

拎歐聯果年都係靠2R屈機
買晒d德國勁人有撚用咩

冇撚用又買

拆人骨唔洗分心聯賽
唔係拜仁咁廢邊有機會入4強比西超撚狗

山寨王
平時打開弱隊
歐冠畀強隊屌打

依家有排癮啦
咩哥列斯卡 白蘭特
一個仙都唔比人 又死要簽
到時都無位出

最賤格係成日賣d 有暗病 或走下坡的球員俾其他球隊

同埋一接觸佢地球員,就走去fifa 投訴

同舉手王一撚樣

望到都認唔住笑
你班友

德國真係勁嘅球員都唔會踢拜仁

抵比人黑哨啦

紅牛真君子

駁唔到

最搞笑係d大德甲共榮圈既球迷

仲要成班開德甲圍爐post

德甲區=拜區是常識吧，連多仔都自己開個區算數

德甲除左拜狗仲有咩球會

君子紅牛

拜仁個買人方法真係最賤
錢都唔肯比就想搶人主力
仲要買完放後備

無負皮

事實既野駁唔到

耐唔時就反拜
好似得拜仁買同聯賽球員咁
on9

拎多狗出黎擋囉最叻

認真
無記錯既話 當年葛斯官宣done deal好似係歐聯四強前 唔係其他人所講既決賽前
多仔大炒皇馬4:1場波 賽前已經講緊呢場係葛斯最後一次為多仔主場歐聯出戰

利申 皇 非拜

係啊得拜仁買爭標對手既主力囉
on9

多仔先值得其他人鐘意

收皮啦
最無資格咁講就係多迷

多仔買既人有邊隊可以爭冠？慕遜，弗賴堡，緬恩斯？
咪on9啦

唔撐多 但拜仁買人係好閪

最撚on9就係拜狗走去屌紅牛

唔買哂聯賽對手主力點樣留力聯賽全力歐聯呀

全力歐聯都比西超撚狗

多蒙特無喺德甲買人？
自己d人仆倒去屌返拜仁轉頭

爭標對手

啲球迷都鳩屎啦
做慣山寨王一出到去就輸唔起咁

久唔久就有呢d post

最撚憎隻舉手王
十球失波有九球半舉手投訴
十足十D輸唔起既小學雞舉手向miss告隔離位個同學

又開始拎擋戰牌啦

唔知邊個笑啦
咪繼續留係德甲做山寨王囉
馬體都打贏你
可想而知你拜仁淨係係德甲威威啦

玩撚到25仔gotze收晒皮

呢個真係

其實德國人係咪都憎rbl

笑大人個口

老老柒柒 我又覺得一隊波買競爭對手既球員唔係咩問題,人之常情,當然拜仁係gotez果到就仆街既,決賽前搞d咁既野
講仆街既點都係班球員啦,紐亞利雲gotez曉武士呢班撚樣追住拜仁黎含,又反骨又無骨氣
利申 反拜

多仔又會肯接收返佢又係好笑

條on9仔仲唔識分

多仔仲肉酸過樓主老母
比gotze撚完仲收返黎，而家d暗病爆出黎
不知何年何月有得出

多仔幫佢收gotze收rode,兩個今年勁少踢

根本on9，你唔埋堆仲話你唔跟佢哋傳統

多仔青訓上位多過拜，國外發掘新星又多過拜，同埋唔會死霸爛霸損人不利己

拜狗死拉多仔落水只會顯得自己更低賤

我係多迷都唔想佢返嚟，不過唔返都返咗，希望佢打返起，有七成我都還得神落

成個球會型像=梅拿
陰陰濕濕冇黎貴格

梅拿真係成隻狗樣

拜仁同多仔咪一鳩樣成日買鳩人主力

其他德甲等於拜私家

高普喺度就係囉
果陣隊多就真係值得respect
杜曹

根本一樣
所以話多憑咩屌人

又攞多數遮醜布，仲要反rb笑撚死人

冇比錢係利雲唧
仲要佢自己仆倒想尼
gotze第一年尼上陣少？
佢表現好就唔洗後備啦
唔啱用/冇用就係要擺架啦

佢地話自己呢d叫團結,垃圾聯賽扮大方

不嬲都賤架啦
仲要成日扮撚哂受害者

咁你垃圾猁都拆唔少骨，只係拆完都垃撚圾

呢句真

利狗係咁on9 架啦

咁都可以搬龍門

反拜=多

免簽王

放哂風叫人黎唔好繽約

講漏左垃圾呢樣野

成隊波其實得利雲25仔有實力 今年多埋hummels
紐亞係勁 但係個格賤種
其他垃圾不提也罷 後生個d完全唔似樣
老個d衰過祖仔d老人家 除左係德甲屈人機
同一堆德國本土球員幫佢含去搭隊波出黎
根本唔係乜野勁波
年年抽阿仙奴曼城加一隊保送入四強
之後比鍠疤下體強姦到屎眼爆炸死番出黎
拜仁呢d咁既人間垃圾 迷既多數都弱智
不過各花入各眼 有人鍾意食屎我都唔阻佢

利申 皇區反拜第一人 不服來辯

老老豆豆
賤種皇獌疤乜都好
都無野賤種過拜

萊比錫:WFC

拜狗

個twitter日日開po抽阿狗水，皇馬贏你咁多次都未開po啦

成日講到話買就買咁 都要個球員肯去
事實睇到 多仔班球員賤過狗 有錢就肯走
沙軒 香川 根杜簡 米希達恩
而家傳緊既丹比利 奧巴美揚 仆住走

無錯，拜仁出低價都要球會同球員肯先得㗎

拜仁呢d霸道野都做左十幾年甘年，近年贏哂德甲咪比人屌得多，衰到踢歐霸果年都係咁買人㗎啦。

感覺d突然多迷(高普時代開始果班)好似好反拜仁 同埋覺得多記球員好忠心 下個到Auba走
堅多迷係反Schalke, 現場睇過佢地打比就明。

德語球隊買番德甲球隊嘅球員都好正常, 好過攞舊＄買水貨, 多仔下季都買左Dahoud, Toprak, Phillipp, 食物鏈就係咁㗎啦，排名高又有$就會買排名低d嘅球員。

反拜先鋒

買完唔岀雪到硬唒賤價放返真係高招
垃圾猁多仔個啲起碼折完人骨真係會岀
拜狗真係純粹損人不利己

仲有果個地中海天野，
成個on9仔咁撚樣

阿狗？

唔啱用就咪撚買啦on99

唔係買勁人增加實力 係買走人地勁人減減人地實力 真係得佢會

今年歐聯8強個場根本互有得得益，拜狗偏偏講到皇黑拜

大把球會買完人番尼先知唔啱用啦

想知佢地輸果陣個twitter 講咩

屌你老母

唔通話自己技不如人

賤種襯我唔係度幾日，玩野
賤種此終是賤種

who are you?

who fucking knows?

時事台噴精黎

成日扮哂唔會亂洗錢
其實就瞄撚住德甲d人
一係賤價一係free

賤種蝗7.1 精神病院放假？

戇鳩先捧拜狗

早幾年互有輸贏就冇嘈
呢兩年阿柒就打落水狗 唔知既以為佢地幾十年世仇 格衰到小學雞咁

你老味垃圾拜狗成日拉多仔落水，講到人地同自己一樣仆街，合理化自己D仆街野
耐唔耐就屈多迷反拜，又話反拜既都唔係德撚，咩隊有咩球迷

唔知有冇記錯

當年拆利記骨簽走盧斯奧同波歷克

大德甲共榮圈

根本冇本事買其他聯賽球星

仲有薛羅拔圖

其他德甲隊都一定要幫拜狗含

反拜 = 多

狗閪拜

系

拜仁球探會唔會係最容易做既一份工?

只要係每隊德甲簽踢起既一個新星

就砌好後備深度

球員又仆住去，冇辦法

Btw 用得安帥就唔好簽後生仔

有大半都係疤狗黎

係 反正唔岩用賣擺係到下季放返走

屌屌下bayern都可以幫自己洗底
蝗狗

咁點睇祖記？祖都好中意刮意甲d新星
邊個乞人僧d ?

講到明互有得益
都可以比人話洗底
而家係屌緊班拜畜選擇性失明
呢頭屌皇馬黑哨
個頭又無視自己有得益

番去由小學學過閱讀理解啦

sor 我睇多仔現場應該多過你, 一場都無睇過拜

泥妖呢？

真名王又搞事

訓醒未呀

睇現場有光環
第一，如果你係多迷，我都未撚見過一隊波既球迷會分化自己友，分咩新舊球迷 ，睇波資歷深更加要多D誘導新球迷而唔係搞分化，舊登多Post你係邊
第二，有留意德甲都知隊隊都係挖人主力架啦，甚至成個球壇都係，拜仁陰質唔係佢買幾多德甲兵，係佢近年買人手法好低莊，成日都私下接觸球員，撩人唔續約Free過黎
最明顯係Gotze單野，歐決前放風，又Now or Never，又名宿開哂聲去挖
同埋好多時買D冇需要買既人，捐人不利己
Rode，當年係法蘭克福踢到識飛，去拜坐到夠先走
Jan Kirchhoff，當年Mainz中堅新星，去拜冇耐就醒覺自己係買黎坐

你可以話D球員都係仆街，個個仆住去拜、其他球會唔留人、細會冇錢，但唔代表拜仁冇問題喎
拜仁作為大會唔係應該做得更加正當咩，成日搞小動作，搞到次次買人都比人感覺係削敵
本身我都想唔出聲，反拜十個有十一個都係鳩up盲反，但撐拜都唔係抹黑其他球會就叫撐拜，你尊重人，人地就會尊重你

賤過狗

明明見班疤都無上水 就畀佢地屈到笑既係疤狗

你咪上撚左囉 傻西

哦

拜仁賤在搶完人唔用

唔國wo,好多謝佢搶走占屎
廢撚到仆街 哈

你老母做雞又唔肯吹
真係又賤格，又霸道

屌你老母la

講緊岩岩踢完果排呀ON9仔
有冇咁撚難理解呀

你老母做雞夠正屎忽鬼

我地好能想簽你老母
你老母要一晚十擠點簽

你老豆咪仲賤？

大把來到拜仁重生

祖 唔洗諗

呢場靠球證，你老母

你有歐聯？

垃圾拜狗

留係多毛特啦19

你仲垃圾

友賽係咁失波，想練乜？

拜犬=意假公廁

你老母就垃圾

反拜老係老母做雞

垃圾後防唔係一朝一夕練成

王騎狗做乜唔入我個Po呀，叫咗你幾日喇

where?

證明你不受重視
拎架來丟